依家夜晚無人叫？

之前晚晚都有人尻叫。咁快就放棄？